dse六科加埋都唔夠人一科高分

4X+physics bio

1UU111
身邊啲朋友一科就有5
好想死

冇溫都唔會u啦下話

我已經日日摺自修室
巴打覺得我retake有無機

有

retake

加油, 支持retake
希望你下年入到u

祝福你
入樹仁
做大學生

希望入到公大
公大世界第一

公大咁廢
我自己想入shitty食女

樹仁無咩興趣啵

無架喇

多謝你
我下年會努力架
今日開始又摺自修室